讀完書之後感覺唔會再識到女仔

小弟即將畢業，而最近都同女朋友散左，而佢係我嘅同學尼。同佢分開左之後感覺人生好似冇左目標咁，失去左一切，唔知自己努力尼有咩用。雖然我鐘意係屋企多過出街，不過唔係真係成個星期都係屋企唔出街咁過分，出街玩開嘅朋友都唔少但係大多都係男。近排係到諗將來讀完書，做full-time嘅時候會唔會再冇機會識到一個女朋友？唔通成世人要單身落去？

未讀完都唔會識到

中學果時真係試過有條仔同我表白，好撚驚。

識男仔lor

有拖俾你拍過
仲想點

係唔會架啦
唯有靠玩app夾硬識

我明，就算有地方想去/有野想食，都會覺得如果佢一齊就好喇，冇左佢，食到好野都唔會開心、唔會有意義
利申：未出過國旅行

尼你老母

我都覺啊ching 以為自己開post 依加返學返工都係同性 一個異性都冇 自己又冇咩異性緣

同你一樣